有冇人係移民去外國讀書，唔係去留學

想知有冇咩大分別

不竟留學點都算有番啲錢
但移民就唔一定有錢

有冇巴絲入黎分享一下

呀～

有身份 住滿一年咪唔洗錢讀書 我個度係